新加坡新增106人確診多屬本土

新加坡過去一天再多106人感染新冠病毒，累計1481人確診。

新加坡衞生部指，新增病例中，有3宗境外輸入病例，其餘為本地感染病例。其中至少39宗與外勞宿舍的群組感染有關。其中榜鵝外勞宿舍再增加十多宗病例，該群組累計個案增至98宗。當局較早時已宣布，將三個外勞宿舍列為隔離區。

政府亦在周二宣布收緊聚集禁令，關閉所有提供非必要服務的工作場所，員工在家辦公；所有學生將從4月8日起居家學習，又禁止民眾與非同住的家人或親友，在公眾及私人地方舉行任何聚會，違反者可以被判監半年及罰款一萬新加坡元（約5.4萬港元）。

新加坡副總理兼財政部長王瑞傑4月6日在國會宣佈第三輪防疫財政援助措施，總額為51億新元（約277億港元）。包括為所有本地在職員工補貼75%的本月工資，獲補貼資金上限為4600新元；年滿21歲的本國公民可在本月獲得600新元的一次性補貼；豁免企業4月份外勞稅，並提供外勞稅回扣；為受疫情影響的企業提供金融援助等。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/wo/1742643/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%9C%8B%E9%9A%9B-%E6%96%B0%E5%8A%A0%E5%9D%A1%E6%96%B0%E5%A2%9E106%E4%BA%BA%E7%A2%BA%E8%A8%BA%E5%A4%9A%E5%B1%AC%E6%9C%AC%E5%9C%9F-%E6%94%B6%E7%B7%8A%E8%81%9A%E9%9B%86%E7%A6%81%E4%BB%A4

Monkey see monkey sick

死坡佬抵撚死

Monkey sick monkey die

超越香港50%

抵

Monkey die monkey burnt

坡佬死仲開心過支那死

Monkey die Monkey cry

Lockdown 左都咁

絕大部分都係本土案例

唔知幾時會開始追蹤唔切傳播鏈

monkey...

渣ga

到而家啲坡豬仲係唔戴口罩
室外熱都算，商場入面中央冷氣都唔戴

開始左一排啦

紅色條bar

等睇再搶廁紙

過咗都未夠一個禮拜

monkey see monkey do

坡佬

msmd

腥加坡特別行政區終於有樣野超越香港喇

鬼叫你笑9香港咩

笑邊個國家都唔應該
唯獨支那同坡狗係可以瘋狂恥笑

新加坡特別行政區

支那坡

爽呀

火燒坡豬消毒

push

新加坡唔係國家 特別行政區嚟

你岩

點解lockdown咗都可以爆成咁？

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

坡狗太多unlinked

坡狗學人戴口罩真係好撚好笑

唔爆多D , 點宵禁

香港人真係守好勁
聲明: 唔撚關你個7婆事

點解佢地甘多CASE, 但個醫療系統可以頂得住冇事?

等吓拐點幾畤到

Monkey see monkey do

坡狗 go go go

所以有人話天氣熱係防到爆發係啱一半。
現代社會有冷氣係幫助疫情爆發

Konger see monkey die真高興

呢排真係好撚多回力鏢

係lockdown前已經爆，要睇locksown成效如何要等七至十四日後

戴口罩 囤糧食 就係monkey 咪撚做呀

Come on...failed state?

我地依家有啲似佢地中間嘅階段

我就係要呢啲.jpg

so fail

冇事嘅 夏天會自然消失

感染人數火箭升空

同林鄭一樣, 死都要同香港人鬥氣
而家帶咪即係monkey see monkey do

Good

okok, 東亞第一

xin jia po

咩網站

笑鳩香港政府冇問題
笑鳩香港人就仆街

仲未計呢半年一直背刺香港, 官媒作埋啲藍絲新聞

嘻嘻死坡狗

可惜d 坡狗唔上連登，真係好想笑柒佢老母臭閪

monkey

monkey lock down monkey sick

玻狗死全家

香港又落後新加坡啦⋯

singaporean monkey

香港人真係唔好鬆懈 唔係會中回力鏢

日日十單unlink起跳

坡仔玩撚完

今日又多142

Monkey gogogo

升加坡

Bin c

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

仲多過東京

8/4/2020:
142 casses.
Go up!

Total case: 1,623

送多條link

Failed state

成班9官又話唔使戴罩
而家又死狗咁戴

like錯
sor 支那死曬先 thx

但唔會有市民指向政府無能

都幾諷刺...
佢地就快破2,000
但d 蟻民一d都唔諗下如果個政府醒少少停課...關閉設施...同叫d人戴口罩...根本就唔會爆得咁勁

李顯龍個post 有成15k like...
成班坡狗都on9

因為一路以嚟政府做得好
就算而家差咪spin去第度

不要分那麼細

Chinapore嘛

Contact tracing is currently pending for 72 cases
一半都唔知源頭

呢啲垃圾地方真係唔想知

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

我唔信香港個數咁少囉
我覺得係香港人病徵輕兼唔去睇醫生所以驗唔到囉

我唔信香港咁少case囉
係香港人病徵輕兼唔嚴重都唔去睇醫生所以驗唔到囉

最緊要猴有事

坡仔

除左台灣有邊個政府係做得好

最緊要全民戴罩
中咗都唔會惹到外人

好耐冇用過恥笑三寶

Monkey see

除非獨居，獨來獨往
如果唔係，都會傳染到比屋企人
唔信一家幾口染病，個個都病徵輕